11 號如果真係有福建幫

推

岩，唔好硬碰，反正都真係出老黑都贏左民意，敵進我退，敵退我追，11號去機場休息下

冇必要主動打 人地大陸落黎收錢做野 爛命一條 唔值得推義士或者市民去受傷 打贏打輸都冇效果 黑警一定捉鳩義士 放任班支那人 去機場支援好過 勇武派休息下

11號入機場喎 夠膽咪入黎劈囉

總之裝備帶定，到時隨機應變啦

自己睇現場有幾多手足，再決定下一步行動

好似元朗班牛屎佬贏咗一次第二次都唔會出先我地85打贏咗係咪唔應該再打多次

10號話荃灣會斬人

用返共狗招絕招
拉一打一
同時係街同微博幫佢地宣傳福建國同福獨
睇下佢地會有幾多人安全返到大陸

同意

push

希望影到警犬勾結福獨人士

事實係一個都不能小 就算有一千人 我地果日都有手足被斬 贏左又點 義士受傷唔係我地樂見

更何況佢地補給成本大 何不不戰而屈人之兵

我同意哂你呢3個point

佢命戰啊
香港人不能少

佢地命賤

打唔打幾時打係我地決定
唔好比人牽住走

前線決定啦

手足被斬因為落單，得一個，而唔係千幾人開片有人被斬
因為只要人多，"開片"哩件事本身就已經唔會發生
係講緊千幾個勇武前線，後面有萬幾人backup
淨係一人丟一粒石仔都丟死班鄉下佬，佢哋鬼會同你賣命衝咩

人少就算啦唔好去，真係危險
而落單真係大忌，你落單唔好話幾百個支那人，幾個廢老都已經夠圍你

你當勇武派流？

打咩啊
要返工 不了

支持

上次係北角有打福建佬 今次認同樓主 我地要有勇有謀

要快決定，文宣要時間

岩 唔好硬碰
等佢地轉場買奶粉幫下所謂既旅遊業

改期18號先行去北角, 等班建制派錢就出左, 野就做唔到, 睇對家打空拳最開心

最好周街刀手，黑警見到就鎗鎗打頭，多啲黎密啲殺到佢哋片甲不留！我地就坐埋一邊食花生

網上有提到：
//
根据中华人民共和国国防部网站，确有番号为「八六七三」的武警部队。根据中国武警网新闻稿，该部队在2015年时的驻地为西藏。另外，该名疑为武警的人士，行李箱上的徽饰也与中共武警的队徽十分神似。
//

而我喺網上搵到，我唔排除除咗福建幫，有仲一部分係中共派嘅死士：

//
周杰榮通過考察1950年代中共在西南地區的內戰指出，當人民軍隊遭遇貴州等邊陲地區的強烈抵抗時，新政權（中共）在鎮壓反革命的名義下，以最大限度的恐怖手段建立國家統治。當年的男性青壯年被招募參軍，進而被有目的地送往朝鮮戰場的最前線，在那裡喪命。
//
我並唔係恐嚇，而只係想大家be water！
不可硬打，要智取。計我未諗到。

敵進我退

問題係就算贏 都無乜可能無人受傷
重點係打贏左唔會對五大訴求有任何進展
反而到時真係警黑合作可以更加煲大佢

希望大家唔係為打而打 諗清楚當初勇武既原因

我哋出嚟就係為咗五大訴求，和平集會，然後比人打，唔通唔還手？

唔會為打而打，人哋出手先，就會自我防衛。

啱

去第二度，改下星期，仲係度，再改... 睇下佢地有冇咁多錢燒

如果果三個原因都說服唔到你 我會專重同支持前線決定

直頭和理非完就走～Be water

等佢地白行一趟⋯⋯

帶齊裝備 唔主動開片
但俾佢地打/佢地無差別打人
我地絕對有必要還拖

裝備係必要 如果真係比人打既必需還拖
呢個係基本原則

最好唔示威遊行，係屋企抗爭最好？

睇下佢地食塵,再空降福建獨立嘅傳單佢地

但如果可以唔開戰 仍然做到相同效果呢？

到時實話「齊上齊落」
然後一齊留低
邊有得plan架 到時執生啦

先撩者賤。如果有唔係黑衫的普通市民比福建幫打，黑衫就出手救人。

所以諗住拎出黎講 睇下大家會唔會有共識
戰/不戰

係退就全世界都唔好去
好驚有小量兄弟出左去

係 所以希望提早有共識

白衣人事件=全區樓價做代價
比我係街坊實仆倒出黎保家衛港
撐黑打白

但佢地可能會失控打路人
到時大家call班狗出黎等佢地搞啦
狗唔做野，到時逼於無奈我地都要出黎保護人

推一推，
黑社會話邊日出，
我地就邊日休息，
廢時啲鋪頭唔開又入我地數
等啲狗狗睇空城同俾人屌

講左咁耐
崔健幫都到喇

個人覺得最好做法係空城計 + 報警
空城計下班黑社會專程黎到發洩話唔定又黎多次無差別攻擊
報左警又可以mon撚實佢地班仆街今次點處理
拎到既彈藥用響輿論上面可以用黎攻擊政府同警察, 好過打班黑社會一身好多

印幾件「福獨」白T隨時換
焦土埋福建

要推爆去！
樓主3個point都好好！

機場咁多外國勢力，佢哋見到d CIA點算？

你見到元朗啲彈藥打完落狗度有冇效
報警又有冇效

吹亂18號再遊行！

引啲福建佬入禁區 借力打力

吹雞18號再遊行！

一定係空城計
佢地而家個個住哂酒店等11號
咪比佢地一直等到天荒地老都冇人嚟

根本打擊黑社會就係popo工作
市民唔好幫佢地頂
去返安全既地方

港島東 11/8 福仔禍港 戰略

大家可以vote

唔好硬碰，啲二打六唔好理佢哋。

不主動打，但對方打就還擊

我估遊行改期應該比較難 始終時間太趕 亦難免有散水論之嫌
但遊完何去何從會係一個重點

呢個講法正路

空城計? 佢地街坊都斬

法政匯思李安然︰只要黑社會上街，我哋自己宵禁。鞏固民意基本盤，你唔犯錯，政府仲驚過你

唔係話返屋企咩

睇佢落得幾多次

唔係傾好左，下星期二先同福建佬打咩

其實721單野令唔少中立既人都開始關注件事, 始終開始殺到埋身
我Facebook share左d片之後本身中立有睇開TVB既家姐都開始變黃
識得轉睇RTHK唔睇TVB, 仲影響埋呀媽
唔好睇少呢d彈藥既威力, 對一般市民影響好深

well said

推~ 贊成空城計

果日可能收到福建獨立傳單 唔知咩人派 可能福建佬自己整 痴線 想福建獨立都唔駛黎香港搞架

呢個計謀好 支持!等佢地打空氣博佢地打市民

有咗一件仲唔洗要第二件?
咁唔係更加名正言順開佢老母拖咩?

我真係唔撚明喎,自己嗰區既手足俾人打可以忍到?
空城計? 萬一佢打無辜打中既係你識既人咁點?

和你飛

如果對方拎刀 有幾多勇武會企硬頂住
我怕係怕中前線後退 淨番最有決心果班比人圍

如果相反有方法以狗之矛 攻福仔之盾
何不食一次花生

保護市民以及和理非離開 唔好打 反黑係黑警嘅責任 無必要幫佢驅散

唔會主動打
但被人打一定會還手

唔好理班on9大陸狗

民陣報左警，警察唔可以做到元朗721咁，最多都係荃灣北角85咁「遲少少」到，最壞情況係14年佔旺出老黑咁樣，街頭老黑打巿民5分鐘，警察到場，護送老黑街尾搭的士

唔記得當年係點既，自己上youtube睇

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

pushs

之前都有人話8號會去大埔

唔北角都可以去深水埗

港豬們極善忘, 呢d彈藥係唔會嫌多啦
全部手足都玩空城計就唔會有手足比人打到, 打到既只會係無辜人
當然都唔想有人受傷, 但保護市民人身安全係政府同警察既職責唔係我地既責任
要保護自己識既人就要靠自己通知朋友家人們果日唔好出現響果區

Ching 講得啱！

推！！

所以港島區真係笑話嚟,今時今日85添馬夏慤仲係快樂抗爭緊

深水埗大家都玩慣 攻防撤都比較有信心

逃避,可以避得幾多次?

勇武可去ssp

勇武去邊唔撚洗你吩咐

係 但咩都假
夠多人就安全

好方法

東區嗰啲轉戰機場啦
等佢地on99打空氣

辛苦p 仔了 相信前線自有決定

agger

返屋企瞓覺

Push

Sor 錯手負皮左

機場ssp 要人

入機場算啦

人地話劈你 你就要走埋去比人劈？

一見到有幾丁友就be water

十一號如果真係有福建幫
咪全世界一齊入機場嘆冷氣囉

11號港島東

黑心講句 唔需要防衛
留在家中等聽日出事睇政府點樣辯駁

推，呢招都幾好
還掂個日有深水埗

Agger

呢個方可以幫補下酒店收入，你們再改日子佢哋再訂酒店。
搞活動你哋都要be water被免義仕捕抓和傷亡。

打乜Q呀 be water 啦
係要諗下點保護D和理非行過落單唔好比人插幾刀就真

我知好多師兄極勇猛，1對3都未淆過。
不過咁，1支常勝軍都唔係靠勇武1樣，策略戰術都好重要，唔使打都化解到對方何樂而不為呢。
而家樓主就提出擺個空城計，建議所有手足開波前撤離，等佢哋打個飛機。我自己就諗唔到咩好計，不過我真心覺得d後生仔女真係勁我好多好多，實有不戰而屈人之兵既計謀，大家不妨提出有冇其他法方丫。

敵進我退，敵退我追，11號去機場休息下

人地爭取福建獨立 我地爭取五大訴求 關我地乜事

不要說「勇武派休息吓」
試著說「手足休息吓」

敵進我退

敵退我擾

行如流水

我睇你日日比酒店錢留得幾撚耐

前線自己會識諗

北角應該通晒天，或者北角手足係今日再大力宣揚比街坊知有刀手落左黎小心出入囉

正正係我心入面所想 有勇有謀 智勇雙全先係常勝關鍵
上者伐謀

墨巴

聽聞3000蚊一晚

推,由得班柒頭打JJ

支持唔打割禾青
睇下佢地落得黎幾多次
每次來回又搭飛機又搭火車
落多一兩次就收皮

邊個再阻勇武還拖我第一個打撚左佢先，
屌你老母荃灣就係你班仆街搞到有人比班黑狗打爆頭

11號唔好去第二度玩
唔好留起荃灣同佢地硬碰

荃灣
福州十邑旅港同鄉會荃灣分會
香港荃灣沙咀道262號廣發大廈11樓H座

香港福建省仙遊縣同鄉會
香港荃灣楊屋道75號三樓 電話：2492 5020

北角
香港第一青年會義工團
北角明園西街15-17號

香港泉州市同鄉總會
香港北角堡壘街29號嘉華洋一樓A座 電話：2503 1182

香港晉江同鄉會
香港北角堡壘街二十六號地下 電話：2570 7577

石獅市旅港同鄉公會
香港北角保壘街29-31號嘉華洋樓一樓A座 電話︰2503 1182

香港同安聯誼會
香港北角英皇道五洲大廈後座八樓K座 電話：2541 2388

香港福建同鄉會
香港北角英皇道395號僑冠大廈A座七樓 電話：2562 7105

旅港沙美同鄉會
香港北角書局街23號美輪大廈 二字樓L座電話：3642 3053

香港惠安同鄉會
香港北角七姊妹道196-202號東建工廠大廈5樓 電話：2563 3398

石獅寬仁旅港同鄉會
香港北角 英皇道號北角工業大廈12/F 電話︰2565 6386

香港廈門聯誼總會
香港北角渣華道十八號商業大廈六字樓 電話：2806 1848

香港福州社團聯會
香港北角渣華道321號柯達大廈二期16樓1608室 電話：21539258

香港福清同鄉聯誼會
香港北角木星街3號澤盈中心一樓102室 電話：2525 6891

香港福建體育會
香港北角蜆殼街1-7號2/F 電話：2570 8955

推，係721白衫/北角/荃灣一開始都係網上傳言，但又真係發生左。過往港共對抗爭打壓手段來睇，再請刀手落黎機會好大。
同意樓主講法置空城計，果班係省港奇士兵搵命搏，唔似香港北角或荃灣果d福建幫咁錫身。
希望抗爭者好好考慮

吹得越行代表越流

同意
人腳一定要夠, 唔打得都要睇得
人夠多, 對方一定唔敢亂黎

罰佢地企

同意，有鄉黑就退
重新民眾打架冇意思
D人只會話因爲示威者所以有鄉黑
但冇示威者 黑警必需要做嘢

好撚同意

各大魔法師都ko 佢地

即係咁
你一遊行，佢吹話有廢黑廢支，你就"be water"唔去
咁你次次話遊行，佢都吹有廢黑廢支

咁你係咪以後都唔遊行?

呢班蠻盲獸可能會係街笠亂打途人，可能見年青人就打，跟著打香港人，我們一定要出聲抗議!

其實無咩必要開戰 我地一直贏 係因為食腦 唔會鳩衝
敵進我退 敵退我打 宜家對家call 晒省港旗兵黎
真係要三思
講緊對方係爛命一條 有安家費真係可以同你死過
唔同元朗啲牛屎佬 佢地係貪心怕死
勇武都唔係有用之軀咁樣用

不過如果巴打真係要出，我都會捨命陪君子

Be water 翻屋企訓

大家自己翻屋企等佢地on 99 囉。買定野食一家人打邊爐

到時金主見做唔到野可能又無錢俾呢！

同意 一齊去機埸！

真 冷處理福佬 去機場

推， 睇下無示威者 佢地係度打飛機

我係驚有落單手足咋

到時唔通唔救

推
一齊去機場坐，等班福建佬企喺條街到食塵

深水埗同北角呀大佬...

如果班福建狗出哂黎 但成條街冇人俾佢斬 死死氣返返大陸
諗起都想笑

想問今次福建 下次河北 再下次山西
咁義士頂到幾多次？
每一次既成功都係用血換番黎 用支那人打你香港人
我係狗我實食到成地花生

打就一定要打，
不過最好佢地，多人時唔出，
等佢地少人時打爆佢。
不過到時總有勇武派想一打十，
最後都係無端端俾人打鑊金。

唔係遊行架咩
連遊行都唔去定點？

其實應該要瘋狂警民合作

叫警察出黎拉人啊，最好出埋水炮車！

Call埋入境處

義士要注意安全，血唔係咁流，唔值得

遊行照去 最好當然無事發生
有事就必須勇武抵抗

無事既可以考慮去ssp 支援
我個人見解係無必要同福仔硬憾

前線決定
我只能說投唔去一票

要打都等班牛屎福建佬大部份返返鄉下耕田先打啦
11號佢吹撚哂雞你仲去打
唔死都俾人打傷啦
你11號過多幾日冇人俾佢斬 佢仲留係香港咩 到時要打都著數好多

呢個係真
已經傳緊今次自己出手

如果集中ssp 班福仔追黎咪當大家練下拳

唔洗自己出手

照打 用你依個logic佢地依幾日都已經好大洗費啦

唔會

佢地收左錢，一定要交數
冇義士咪打後生仔/ 黑衫街坊

直接無視佢地

811深水埗出左反對通知書拉！
811深水埗出左反對通知書拉！
811深水埗出左反對通知書拉！

所以盡量唔好去北角 唔著黑衫喺北角 call班黑警出嚟狗咬狗 咁先係上策 叫班勇武出去打唔太明智最好冇事發生 但迫住要幫拖實到

呢個係已付成本 但之後無實事做到 仲有無後續補給呢
就無人知
如果發現比錢就真係斬到義士 佢地絕對會再課金請人

認同

其實咁都幾 佢地就特登落黎訂哂酒店
我地就臨時推遲一星期

同出解放軍一樣 佢地出哂黎就係屋企食花生 走哂就出黎

要時時刻刻記住 我地唔係黑社會
我地係為香港爭取自由民主公義既抗爭者
唔好比憤怒衝昏左我地既頭腦！

出邊吹哂風話又幾千個fucking佬又黑社會
個班友唔係收左錢就係極愛國人士
仲有人話咩we connect 班友係唔係傻左？
你覺得佢地會聽你地講嘢咩？
一班長期係大陸被洗腦人士 你講咩佢地都唔信架啦
佢地心目中只係香港係中國既地方 你出黎就係港獨
港獨就要打 佢地思維就係咁簡單
唔好再話咩唔好打唔好打ok?
要比佢地知道得罪香港人會發生咩事
要班黑社會怕到以後唔敢出黎
如果唔係以後都一直會有類似呢班咁既人出黎打你地

香港人一條命幾錢？大陸人一條命幾錢？
冇so

等佢地狗打狗

狗拉唔到福建佬＝廢，包庇，狗無能
狗阻止到佢地搞事/拉到人＝福建佬嬲豬
冇事發生＝福建佬吹水，廢既

[曹劌論戰］811東區，不如改期

贊成改818

仲有人話咩交比狗做
班狗不嬲隻眼開隻眼閉

同意啊推

倒不如…

敵進我退，玩殘佢哋！

行完入深水埗買電腦零件

集思廣益

佢地黎我地咪走

無着數，就算打贏咗，都要用香港血庫幫佢哋輸血

福建幫成功占領香島縣國際機場，中國政府豈能坐視不理

咁係咪唔去北角？
如果有人去咗點算，唔夠人實俾人斬死

送支福建建國旗俾佢

問題係總會有人出完去番屋企

機場

硬碰冇意思，留返啲力打狗好過

福建group

我怕個個話北角有事

到頭來係大家估唔到嘅區出事

以彼之道還施彼身
支持福獨

有得諗

同意 能屈能伸
想同香港人鬥！？全球平均智商最高喎

福獨

我個人覺得
將個波射俾警犬
到時我地都SET空城

無必要俾打鬥畫面政府見到
用無人嘅一個北角去打政府個咀邊個攪衰經濟

送支北角獨立國旗俾班福建佬， 遲啲又再輪到荃灣獨立成國，再送一支國旗俾班刀手治國

佢地死咗，係少一人破壞地球

我哋點同價值啊

YES
佢哋命賤

我哋生命可貴
做乜要浪費生命比佢

覺得目前宜智取非力敵。勇武應該留係有把握時間出場

勇武唔係激進生番，唔會主動生事打人，

街坊都係福建人

推文宣、行動、正經post！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

先撩者賤 打死無怨

好打唔代表識打， 劉邦不斷call韓信出兵，韓信都hold撚左好多次唔出兵

普通話併音

啱，打贏福建又點，佢地本身唔係我地嘅敵人
分支太多戰線就中咗林鄭計

緊係唔打 班福健爛命一條

唔止要撚狗，要連黑社會都撚埋！

突破盲點， 點解唔十號先落黎，要留咁多日丫

上次8月6 流料已經搞到好多人冇做生意仲要心慌慌，如果真係咁癲啲街市佬斬返佢地都似

我地唔係去打交，811北角見

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

假撚到，我係wtsapp見一個share 屌一個

946

做最好準備 最壞打算
不落單 勇武抵抗

上次元朗721講左成個禮拜夠冇人信啦 最後點
就算中計變相宵禁都好 小心為上

其實要打，大家有乜武器。

人地警黑拎水喉通周街走都唔會拉， 我地拎支筆都俾人拉啦。

武器上面己經讓左round, 正面衝突冇so.

咪撚再膠化

一個魔法師頂幾十人啦

同出老解一樣

上網有練棍片

今次有晒片反而冇人信

應該用經濟理舉去民間記者會，話政府請黑社會令元朗樓價大跌，而家重施故技請黑社會去北角，令到北角樓價落咗幾多，市民資產被政府蒸發咗幾多，商舖損失幾多。柒婆咁鬼鐘意經濟數據，今次就用經濟數據打佢2巴

對付福建佬要以藍制藍，以愛國制愛國，擾亂敵人，再文宣配合，到福建佬番上去俾人鬧打愛國人士，佢哋自身難保

硬碰只會增加仇恨值

屌，打傷班仆街又香港公立醫院埋單
等佢哋同狗狗玩飽佢啦

啱 be water

請 福建幫 每日花咁多 錢 同 糧草

睇張x明 頂到幾多日

機場 或者 空城計

打 給我往死裡打

有大量紅衫軍落香港搞福獨！

721後，公司D政治冷感都開始關心社會

今次荃灣睇落係白色恐怖為主，又或者係想分薄其他地方嘅手足數量。上次元朗大把唔同source 嘅消息證據，今次得一段wtsapp 內容仲要9到震。

小心為上 已經係今時今日行出街嘅最基本心理準備，便衣狗都已經可能隨時係左近。總之我一定唔會屈服於白色恐怖，夠膽行出街嘅人夠多，咁先係對自己安全有最大保障。

你意思係刀手照出，黑警幫佢地槍槍打埋示威者頭?(我未天真到信黑警，如果真係刀手出場，黑警唔出現已經係最大幫助）

第一：中共維穩費天文數字根本唔怕燒錢
第二：因為恐懼對抗就縮沙等同屈服於恐怖主義
第三：黑警721後早已水洗唔清，多多一單對黑警冇分別

對抗恐怖主義，最有用手段係保持一切如常，同平時一樣
不論和理優定勇武，full gear，保護自己，隨時還擊

無啦啦點樣做到無哂人 實有人出左去

最緊要係小心番屋企個陣

11號去機場

真！認同！

傳聞十號荃灣添

推
覺得唔好開戰

我覺得唔洗改
一嚟做咗咁耐文宣
二嚟我地唔行狗屋未得

佢而家次次都唔批
我地係咪次次都唔行 次次都改期?

埋伏捉幾隻福建狗私刑

我地走哂傷既就會係平民

敵進我退，對付呢啲短暫兵係最好嘅方法

大家小心

佢哋俾哂錢，我哋一日唔出現佢哋就日日燒銀紙，諗起都覺得好笑
希望大家認真諗一諗，忍一時就達到咁好嘅效果，盡量唔好落單入了北角

冇必要硬拼 打贏左都冇任何得著

不論輸贏都一定會有手足受傷 更可能被啲狗趁你受傷捉你 反之人地冇任何損失

贊成無謂人哋主動約戰我哋去自投羅網咁傻仔

警察反對左，緊係每星期申請一次。唔知酒店要幾錢呢

義士唔可以送頭受傷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家都預咗時間就不如一齊入機場啦

日日都申請，等佢地日日都落嚟

哥哥仔 分心打錯左啫 即使普通話「戰」同「賤」都唔同讀法啦 廣東話先係差唔多讀法啫

認意 我唔係阻住勇武 如果見到一街刀手都無狗就可以再一次顯出警黑合作

全部 人 入機場
英文口號 英文文宣

唔駛同佢打，週圍貼福獨 ，中央會接走佢地

大家可以睇埋依個po一併討論

agger
勇武派人手有限 每一個係極重要資源
唔係怕佢地 只係戰略性拖延
不戰而屈人之兵會比較好

[url]剝光豬[/url]

如果班刀手敢入機場，警狗都焗住要做野。

你知啦，機場咁多外國人，劈到邊個都唔好啦，仲會升級埋做國際恐怖襲擊，到時全世界都知，政府仲唔跪低？

支持空城

5號都有人話有刀手黎緊大埔但唔係講笑真係有人會驚

m空城計

最怕嘅據本係，等白衣同黑衣，打到咁上下，扮出黎捉白衣，終於做返下野，民心盡得

唔瘋狂文宣話唔去一定會有義士照出
到時唔係空城計
係賣隊友

但同時班福建國人都會知
難搞

勇武唔好去，和理非同市民要比黑社會打先變聰明，如果北角有無辜人比打，而係因為勇武聽左樓主講唔去北角，希望樓主會切腹謝罪

Good idea

睇錯福青幫 嚇撚死
福建幫有咩好驚? 唔撚理佢地

但點都要比班義和團走出黎先

一直都係講緊討論 紅字唔代表有道理
如果大家覺得可行 就文宣

用下腦好唔好，佢要出黎黎打人，冇示威者咪打路人

佢哋一聚集住北角嘅手足就幫佢哋撤福獨單張
不過記住唔好响自己屋企撤

總之邊個吹風唔去一個地方，之後果度有人打人，吹風果條友切腹道歉就得，前提吹風既人冇777咁無恥

最好11號全城閂門變死城，突顯港共無能
係警黑合作令經濟下跌，唔係示威者

點解要將班狗既責任攬埋上身？ 出得糧就要做野架啦
佢唔做野既自己同市民交代 唔係要示威者幫佢做埋

我係話吹風果條友既責任，無話其他人要負責

呢家係咪共識唔去？
如果去就要擺定架餐

阿爺洗錢
我地轉場

如果佢地劈機場姐係恐襲
歡迎機場特警（速龍）實彈射鳩福建佬

89 810 811都係機場呀 星期六日分戰線打咋

相信要到現場再同大家傾 畢竟時間唔夠
留就一齊留 走就一齊走
愈多人知 愈多人同意 事成機會愈大

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔係建議用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享下比全部人睇

正評依個post既人都係精神分裂，之前元朗就話無懼鄉黑所以要走出嚟，你依家唔去係唔係代表怕左黑社會個龍門搬到呢

無人圍警署 但佢會話人圍警車
無圍都話有人圍

或者話路障
心諗的士都撞得開 仲要完好無缺
唔好話你搵籍口 唔想救唔想捉？
如果係真係覺得事情嚴重同緊張
你理驚賊實踩行衝過路障囉
根本就唔想捉黑社會

推啊

去ssp
ssp重兵

手足去到現場先知人少咪已經係落單囉，而機場就一定多人嘅。

咁都唔撚明？